彭慧中上屋企服侍你24小時，每日生活點過？

是咁的
阿媽參加電視台抽獎
頭先大王打電話嚟話中咗獎
獎品係彭慧中上嚟屋企幫手做家務

本來我都唔信
但佢真係嚟咗
而家點算好

請佢走，叫大王親自過來

問佢泰國有咩好食好玩

請大王上黎

咁多人想大王上黎

而家叫佢拖住地先

未必過到一日

打j算唔算家務

叫佢執床，執執下就執埋佢

24小時清窗

叫佢全日都係狗仔式抹地

痴撚線

我訓係地俾佢用腳踩我碌尻

射精管理24小時

裸體做家務

AV情節

件衫唔掂啦 咁熱都唔著低胸衫做家務

有攝製隊影住？
無先有討論空間

咁唔落力
你叫佢烏低身拖

唔係好熟手
我諗平時冇做開

同佢做個朋友先啦
唔好晒咗個機會

樓主tbb員工？

洗你沾有精液的內褲

居然係真

留名跟進

你屋企咁靚，示範單位咁

呀中

本來我都以為係膠post
點知居然有圖

2359~0000 做愛

堅定流呀
好想屌死佢

乜真係屋企嚟? 勁撚假

外國生活 性開放. 真係唔同

圍裙look plz

做乜無啦啦會有圖

樓豬屋企幾大

影多d啦

早洩? 1分鐘?

lm j 慧中

影多D啦
好撚正呀

忍唔住啦

廠景當屋企

腳趾呢

又撚狗

家政婦

香唔香?

仲洗問?

問佢泰國有咩好玩

神post LM

睇錯做胡慧冲

中出10連發

睇撚錯做胡慧沖 我都係出返去驗眼先

HK01你好

腳呢

胡慧沖

比個睇到呢個post會點？

講幾句秦文先

比對布拖鞋佢著(布可以吸多啲分泌), 佢走左之後狂索對拖鞋打飛機

從後抱住，磨下j

廠景咁，成個廚櫃放幾隻杯冇廚具餐具

呢條女咁正，可惜都係俾 tvb 浪費晒

廣告文

心思思，想屌西剝左底褲

叫佢幫你洗車底

望住我訓覺就得

牆冇腳線燈掣走明喉，邊有人屋企咁裝修

唔理真定假叫佢拉高啲條裙先！
呢條女對腳先係重點

Strong post leave name

睇左做胡慧中

痴線 真係有圖

埋牙啦屌 仲上連登問

留名

xxxx家政府

@老貓

快D入房擺哂D珍藏4仔 海報 寫真出黎
然後叫佢入房打掃
你播住AV 開住聲 扮冇野咁睇

重溫下

昨天阿媽 姑媽兼阿嫂 問起我泰國能去嗎

巴打屋企咁靚

OK

收啦，廣告屌你老母

圖1有盞拍嘢用嗰啲燈

腳圖呢？

你影d相好似嘛嘛地

條女

間屋

記得有唔小巴打好迷佢
如果俾佢地睇到呢個post實羨慕死

佢一路煮飯你一路出力

屌一開始唔信點知

more

裸體圍裙

忍唔撚住啦 我好撚想後面大大力屌爆佢

做乜轉左件衫?

成件事怪怪地
實係拍廣告

又真係幾搞笑

影多d相 夠你j幾年

cctvb打手

倒瀉水 換咗衫

劇情嚟

一般貨色

召喚老貓

有無其他工作人員跟埋先

就地正法 中出

有冇腳指圖？

扑野算唔算家務

無著褲咁

正面呢？

lm

擺明拍緊唔知咩節目啦
邊有可能抽獎抽呢啲野

24小時？即係留夜啦

屌叫佢拎塊布抺下天花板啦

再抺下床下底d塵

fake

第一張圖背景打燈已經黃哂

到底彭慧中見到個post
勁多人想屌佢 又狗仔式 又射精管理24小時 又口爆
佢會有咩感受呢

btw 樓主咁都唔係tvb打手 無人信啦
你開個咁嘅post 彭慧中同佢身邊人都知你係乜水喎

會唔會係甜相流出

用拖把幫你清理下體

Tbb廣告？

開套真空做家務av比佢睇 佢就識做

裝左cam未

點解彭慧中淨係做都市閒情? 冇其他發揮?

好假

笑到仆街

有錢女 唔願做

得一分鐘....

叫佢一齊睇流行都市

笑撚死
應該0000-2359

一齊睇倚天

已經叫咗佢

換埋衫？

都得

強post 留名

tvb打手開宗明義上連登

摸吓佢隻手仔

Cctvb喺連登開post
收撚皮啦

好想同佢瘋狂拖地

嘩屌

假到

後入

同求

彭慧中根本係索精機器，為精液而生既女人

同佢大戰三百回合，再攞走佢啲著過嘅新鮮底褲同埋bra當戰利品啦

胡慧沖 ok?

強貼留名

More

叫佢整蛋糕

返去j游b啦屌你

有點假

樓豬好努力搵緊圖俾大家ff

動物仔

樓主你肯定係彭慧中？

我聽到係胡慧沖

完勝游G

對住佢瘋狂打J

屌

第一張圖已經見到係廠景啦
d燈光都好明顯唔係平常家居

一定要搞大佢個肚

屌死佢

腳趾呢?

咩嚟

TBB是你家

好L正

快樓主

叫佢每個鐘頭打我一巴

樣靚波大有美腿..好想佢多啲節目

咁拍野帶幾支燈 唔出奇嘅

笑撚到仆街

痴線

Why not both

車engine 入面條crankshaft

update

咪女人一個,唔靚,皮膚又差又黑

叫佢走啦

黑先正
健康膚色

做咩要喺屋企開攝影補光燈呀？好黑咩？

一般貨色
唔明點解成日吹奏

拍野唔開燈唔通熄燈咩

坐係度丁一日

叫佢著絲襪，但對絲襪走時要還

哇，點忍

彭慧中同黃心穎比邊個乖D?

熄燈

x2

睇到尾先知做乜

對腳正撚到

師兄醒少少ok? 拍野緊係要開補光燈

即刻笑左出黎

影多啲啦

街拍

好葡萄

咩獎品黎

同佢一齊睇viutv ok?

留名睇今晚煮咩送

佢真係好正

Lm

女神ff系列

屌得未

請叫佢擒高整冷氣

對腳黑到

第一眼望落以為著咗對黑絲

咩料 絲襪定真係咁黑 想嘔喎
好似俾火燒死咁黑

好淫 似啱啱扑完野 腳趾好淫

白色指甲油

影到對腳

嗚啊

夾埋做宣傳
黑到賓妹咁 唔屌

樓主件恤衫？

我一直以為佢係 泰國通

點解你屋企咁似我去過間party room

Naomi

1分鐘...Epic fail

除左條褲,未FEEL到凍已經射左?

好黑

條腿咁黑既？

收皮啦TVB
轉做成人台先開呢D打手PO啦

睇錯胡慧沖上屋企

係旁邊做汁男

燈光問題姐

佢係曬到好黑，見佢成日po日光浴

褲都唔著

流料 人地拍節目/寫真搵個2打6上黎開POST試水溫

黑肉

正到

又要打J

竟然冇人post呢張gif

打番俾大王問換胡慧中得唔得

試到晒

想佢幫按摩

On

你條友 賓穎未夠仲要埋佢

點解換左衫

沙灘相好似有露點???

可唔可以影多啲腳趾
好想幫佢奶乾淨

。

露雲

留低三萬蚊叫佢過夜

你影到對腳燒燶咁，好心有燈就打打燈先

仲以為秦國個個

高汁

以為係胡慧沖

好正

叫佢入你房清潔先

Tbb員工

拍緊mv 咋

我影相好差
開頭幾張我影 好核突
之後叫個導演幫我影 打咗燈 靚好多

火水哥你好快就會比人起底

巴打就好啦

Tbb攝影員工
準備炒鳩你啦
工都冇你做

抱佢上去洗手盤隔離砌

明眼人

喂 叫佢做野定影相呀？
執屋啦

有無其他幻想圖呀？

擺明係媒啦

一啲都唔靚
講野又怪怪地

黑撚到似中毒咁

假撚到我就真係唔信你屋企個廚櫃一隻碗碟都無同埋有第三張張幅咁嘅嘢喇

不嬲拍野室內室外都要打燈架喎ching...

有請小鳳姐

個節目幾時出街

一睇就知佢拍緊野，TBB 員工先可以影到

屌人地真係講緊執屋啊嘛

成屋ikea野....幫ikea賣廣告？

洗唔洗咁能淫牙！著嬲吊恤衫

第一張賢妻feel

裙底

理得佢真定假

樣唔算靚但好妹妹仔feel其實幾歲應該唔後生？
成個feel好淫波仔又挺屎忽又gut好想屌

近排食開賓妹

對波仔啷下啷下真係好撚正

和b
叫boyfriend's shirt,
雖然我想係佢bf

咩相嚟 點解會著到咁

打手

倒晒d垃圾鼓油落地下
叫佢跪係到抹乾淨執乾淨為止

最好可以叫佢着埋熱褲小背心

先落街買兩打Dom Dom
之後慢慢服侍本王

bam

有沒有人貼佢露點個張

一路好走

樓上

圖?

大家一齊

我依為我睇錯

bam埋你

u 2

就快3張～

永別

上面咁多位巴打陪我一齊bam

傻豬嚟連囝敢bam先算啦屌

咪係 上星期有張透點po條友都未bam 露暈小兒科

個傻鳩自貼鳩就bam

最後做左啲咩家務

幫我打丁
之黎中出24小時

劇透都bam 添

俾人屌完，宜家無啦

連仔都J緊啦 唔得閑bam

一齊啦⋯⋯屌⋯⋯

連仔唔好ban我

唔似拍緊節目又無收音 無cam man人影 又無隨身咪 開post上位？

呢條女好能淫

老貓今日丁左幾多次

拍咗成日 好肚餓

拍左成日定啪左成日

慧中打手上嚟搏上位？

摩牙

繼續繼續

一白遮三醜冇睇過？

巴打
真心拍果時有無扯旗

全祼家政婦

大佬嗰好咁痴線啦

彭慧中有冇睇post?

又換左衫

露lin嗰張

好撚正

乜撚嘢post嚟

連登已死
牙你老母

cls

明明就係石門間Party Room

去拍野就拍野啦

打手post黎講 都幾有誠意多圖plz

好黑 唔掂

點解可以做到呢個角度

樣正又有錢

其實暗示咩？

真係有圖

求高清大圖

冇呀，我9 覆架咋

cls, 正到

打手post嚟講 題材新穎 多圖有誠意 完整story line 以假亂真 樓主可以加人工 8/10

邊有人會著衫拖地

所以話先後幾重要

屋企冷氣壞左，辛苦你了，最多一齊做🤘🏻

睇圖都睇到扯址地

屌那星

估唔到咁靚腳
好彩我唔係腦魔
淨係對腳夠佢磨兩日

一句打手死全家咪得囉

堅唔堅

呢條女99.99%淫底

隻腳好似好多老泥..不過唔緊要..交比我清潔

JJ痛到個人典下典下

老強中出令佢懷孕

1

仲以為講緊胡慧沖 唔撚識呢條女

真嘅 你知我知 單眼佬知 東方條camman 都知

呢啲曬到有印

余香凝嚟...

參加《2010年度香港小姐競選》，自此沒有完成大學課程。她原獲視為三甲大熱，惟競選期間經常出現負面新聞，最終在八強止步，落選後亦隨即加入無x電視～

照j

笑撚死

呢張cls 又要打丁

磨牙

個人咁點就唔好油咁淺色既甲油啦，好撚恐怖呀
但除左依樣真係好正

TVB canteen黎架喎巴打

個導演影得好靚

係
佢哋係幾勁 就算就咁用相機影, 多靚好多

係啡色呀

對腳好黑

有無人整佢deepfake

1.有得屌你屌唔屌？
2.有得屌你淨玩腳？
3.屌都冇得你屌啦
又一個大爺

樓主，會唔會俾彭慧中睇呢個post?
可唔可以話佢知呢度好多巴打想同佢交配
會唔會襯後生出寫真？

後生？

未過30歲算係啦，唔通等到阿雪、思琦姐嘅歲數先出咩
佢係近幾年先開始累積到咁多人氣

canteen

#youtoo

好想內射呀中

懷疑OP係鄧智堅

頭先睇cctvb個預告好似呢幅圖個background

樓主一定係cctvb員工

星期六出街既粵講粵盞鬼黎

推

屌，原來係真

推返上去

原來真係

原來係咁

撚狗

係抽水定真係拍果陣開po

火水哥

屌，真嘅

識玩

堅

push

屌 佢真係開post

仆街cctvb,
無線新聞 是是旦旦

火水哥真人

真

TVB係咪有mon po

屌一睇到電視即刻上嚟揾返個po

CCTVB已入侵

真係呢個post

原來係真

+1仲以為自己記錯

堅堅hi

睇到即刻上嚟搵呢個post

食屎啦大陸電視台

電視真係播緊

咩料

即刻搵返佢出黎

Block撚左佢先 仆街cctvb

碌鳩24小時唔會離開佢個西

Cctvb我屌你老母

反了 起底見到佢問點斷狗屋水電

by KFCCoffee

CCTVB上上下下長病百歲、皇天擊殺、落地獄、立死全家

有冇方法令狗屋斷水斷電？

屌你cctvb

釋放盧偉聰
CCTVB 屌你老母

cctvb sick

真係多謝你阿媽

伏筆

精盡人亡

義士？

wtf

今集咁星光熠熠,又大王又彭慧中

Joey好qq
慧中好淫 有女人味

終於搵撚到直接同cctvb溝通橋樑

新聞部既野唔好拉埋個節目落水
好多節目係無辜架

唔怪得覺得似曾相識

彭慧中真係好正

上電視了

巴打上電視